[突發] 百里香下周餐單！！！

老闆？

中非老

金黃豬西

觀塘街市果間?麻煩你地食屎啦
我上次同同事6個人去
個阿姐係咁見人地2,3個就係咁隊入去
我問個阿姐話我地等左30分鐘,點解我地6個人等成30分鐘都冇
而其他人2,3個等果10分鐘都冇就入坐
佢就話留張枱比我地,轉個撚頭,佢話留比我果張枱又對2個入去
我屌,我無了期咁等左45分鐘係到食白果
你自己係觀塘區開得就知道食飯時間有幾寶貴
等左我45分鐘,你啲員工一啲歉意都冇
我試過1個人黎食,你地A餐果隻雞乜味都冇
要食你地依間野,我情可去對面土城/樓梯果間Vienna Mix

成堆材料仲唔係老細都冇人信啦

收到風下星期就執笠

垃圾地方學人賣$50

屌你老母臭閪，垃撚圾

做咩抄我文

百里香facebook

咁貴架

你仆街啦

擺明係門口果張枱啦

中非打
幅圖喺百里香fb page拎

打非中

又可以Block多個

觀塘街市果間?麻煩你地食屎啦
我上次同同事60個人去
個阿姐係咁見人地2,3個就係咁隊入去
我問個阿姐話我地等左300分鐘,點解我地60個人等成300分鐘都冇
而其他人2,3個等果10分鐘都冇就入坐
佢就話留10張枱比我地,轉個撚頭,佢話留比我果10張枱又對2個入去
我屌,我無了期咁等左315分鐘係到食白果
你自己係觀塘區開得就知道食飯時間有幾寶貴
等左我315分鐘,你啲員工一啲歉意都冇
我試過1個人黎食,你地A餐果隻雞乜味都冇
要食你地依間野,我情可去對面土城/樓梯果間Vienna Mix

狗食

老闆娘視覺